# Сервис phone-service

Данный сервис отвечает доступ к сервису используя социальную сеть Telegram.

Ответственный за сервис: Жуков Александр

## План работ:

Список доступных команд

Вам доступны следующие команды
* help вывести список всех команд
* task - для получения событий на сегодня
* task 09-11-2021 - для получения событий на определенный день
* cancel НОМЕР_ЗАДАЧИ
* finish НОМЕР ЗАДАЧИ
* reg для привязки telegram account пользователю

Пример вывода команд /task
Задачи на сегодня:
 - выпить кофе        (1)
 - сделать ДЗ         (2)
 - тренажерка 18:00   (3)

Илья Семенов
- Доделать diary-front-app
- Реализовать команду /task DATE
- Реализовать команду /cancel

Александр Жуков
- реализовать методы generateTelegramCode на стороне diary-service и phone-service
- реализовать команду /reg КОД, которая осуществляет привязку пользователя к chatId по коду

Задубинин Игорь
- Фронт diary-front-app
- реализовать команду /task
- если пользователь прислал не команду, вывести пользователю ошибку и вернуть список доступных команд

Денис Вузов
- релизовать команду /help
- релализовать команду /finish

Ринат Нагуманов
- На event service добавить шедулер, который раз в 5 минут будет отправялять напоминание о предстоящих событиях пользователю
- Добавить на event-service spring-kafka и отправлять в топик EVENT_NOTIFICATION предстоящие события в теле
- На стороне phone-service добаивить зависимость spring-kafka добавить слушатель кафки в класс EventNotificationListener
  Вычитывать сообщения и отправлять пользователям в telegram

Критерии приемки:
- методы сервиса должны быть протестированы.